其實可唔可以好似捐器官咁自行揀受唔受條例規限

我係度諗, 可唔可以畀巿民揀自己受唔受逃犯條例規限, 咁死廢老咁想通過咪可以受到條例管, 如果無答覆當應承 (好似某高官話唔講唔捐器官當你捐)
咁咪可以滿足到兩邊囉